［口號］一人一句英文口號

依家要拎外國關注 最好就嗌多啲英文口號
今日人鏈好多手足仲係叫緊香港人加油

其實英文口號 勁多外國勢力會留意到

同我一人擺低一句

P牌無力一推...

P牌無力二推...

P牌無力三推...

P牌無力四推...

P牌無力五推...

P牌無力六推...

P牌無力七推...

P牌無力八推...

Fuck Chinazi

Free us or burn with us!!

同我推上熱門！

Stop China invasion

Give me liberty, or give me death!

Never forgive, never forget

has some good ones,

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

血腥鎮壓
Bloody Crackdown

人道危機
Humanitarian Crisis

中共納粹
ChiNazi

光復香港 時代革命
Free HK! Democracy Now!

絕對權力 絕對腐化
Absolute Power Corrupts Absolutely

SCHOOL ENGLISH

we live in dark to serve the light

Hong Kong add oil !

police corrupt

Stand with Hong Kong
Free Hong Kong

They give us corruption, we give them revolution.
睇winter on fire 見到, o5ok

好掂 真心
有冇機煲大佢

想嫁 但唔知點做好